[毒撚入] 02定15? 識就識, 唔識就唔洗入

02 GOOD
15 BAD

both shit